慈雲山加藤屋

Cls排到出門口

又話衝擊加藤屋
咁少暴徒

最平廿五蚊個牛肉飯送埋野飲 唔係唔食丫？

左邊嗰個絲打

左邊

條仔好正

阿叔隻腳

想奶

買加藤屋外賣上吉野家食啦

宜家唔夠人排
Call馬黎排啦手足

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告